兼職問題

我part time
之後有事冇翻工話唔舒服要我比醫生紙，我係咪可以唔比？又冇得無返嗰日嘅人工，又要晒一舊錢去睇醫生？

求救🆘

你可以唔比 佢都可以唔比